什麼是真正的「為人民服務」，看看川普宣布競選連任的演說

美國民主黨賣國之後老屈共和黨, 全世界都知